Plus500係咪呃人？

之前upload晒身份證同住址證明，等左成2個幾星期都未通過驗證，今日嬲嬲地係身份證果度upload左張中指相，幾個鐘黎通過左驗證，但住址果度就仲係查看中。